其實佢哋點解要咁急住還石？

既然佢哋可以自由咁揀想穿梭嘅時間，咁就算Dr Strange留住粒time stone 留多一百年，打完Dormammu先再還，對借石時間線嘅古一嚟講都係過左一秒姐。

你唔早d講

因為Dr Strange 話要咁

戇鳩

Sorry囉，再去借過咪得

咁其實唔還都得啦
由借石個一刻 已經停左係個一秒
佢一萬年後先還 同唔還有撚分別咩

係可以唔還㗎，係古一角度可能只係過左五秒。等於Hulk都講過Cap想去幾耐都得，但係對Hulk佢哋嚟講只係5秒。

唔係應該屌轉咩?
最後還石果陣話 無論佢去幾耐, 現世都係過左5秒
姐係話佢地去搵石搞左咁耐, 都係用左現世5秒

即係現世打左咁耐, 對古一黎講可能過左幾十年
所以美隊番黎先係老野(唔知佢真係用時光機番定係點)

因為套戲得三粒鐘

但係佢哋係可以準確咁揀穿梭去邊日，去返紐約大戰嗰日。隊長去還石個刻可能對古一嚟講只係借出左5秒。

如果唔敢時間線會亂，其實有段時間雷神無咗個槌，反正已經玩大咗，結咗佢算，好多嘢都唔合理

費時夜長夢多呱

根本唔會有機會亂。
Hulk2012年朝早10點借石，返現代用完。Cap穿梭去2012年朝早10點05分還石。
就算Cap留住粒石廿年，佢都可以去返2012年10點05分還石。

留住啲石黎做咩先

其他唔知，起碼Strange可以留time stone

如果係呢段時間偷石咁邊個負責先
返工都會盡快還返啲野俾人啦

還左佢唔驚再有人搶?

On9
你平時返工可以玩time travel?

偷唔偷石依啲冇得講㗎喎，聖所都守左Time Stone咁多年，咁通之前咁多年一早掉左粒石咩

因為隊長想返去同情人過人世

依個唔係理由，只要佢出聲，其他人一定會諒解佢。

再有人搶都唔係佢地手上俾人搶

其實都係故事需要姐有借有還先係上等人

其實d石害人不淺 繼續留住比其他反派黎搞咪拿屎上身拿拿林還左佢唔撚洗煩

冇話唔還，不過想打完Dormammu先還姐

其實既然無限石只有無限石可以破壞到
咁點解唔用無限石去整多幾粒替代品先還返去，就算得三成力量都好用丫
或者回溯返thanos破壞左既原生無限石咪得

夜長夢多

咪係dr strange 1打左囉 仲想出多套再睇？

驚唔記得

要用先返去拎反正無限粒子

細蚊仔卡通 睇故唔好駁故

佢上次用無限loop趕走左佢姐，依家無石Dormammu返轉頭咪仆街

骨牌效應，愈遲還，影響嘅嚴重性愈大同多

咁其實借一百年都唔夠架Dr strange 死左下代唔洗守？
第一集冇講明嘅話 下套實講番其實立左不破誓果類魔法野 如果真係留粒石黎守 唔通套套續集留15分鐘戲份比dormammu 屢敗屢試

原本係諗住慢慢還嫁
只係Thanos黎咗同一時空去搶咋嗎

你估多瑪姆份人好似鄰國咁無口齒咩

套野根本bug到死 唔洗深究 例如d人咁撚掛住stark 咪叫隊長帶埋套gps 同甲傳番去 stark未死之前 好似thanos同Gamora 咁帶番黎未來囉， 鐘意既 copy 11個唔同時刻既stark 黎 組番隊足球隊又得

Thano一開頭答左你
啪完手指 啲石只會迷惑世人 所以將佢地消滅係最好既方法
咁啲石又唔消滅得，咪還左佢，創造一個無石既世界

應該問還完石之後，佢哋本身個時空粒石仲存唔存在

如果仍然係被毀滅，咁係咪應該復原返先還會合理d

過去每一秒都有一個STARK, 每一秒都有一個宇宙

Stones are meaningless but temptations

邊個話一定要用石先破壞到
女巫咪破壞左mind stone

怕還唔到
時間拖得愈長就愈多變數
如果avengers全部死曬 咁點還？

因為難保會有其他人嚟偷石
thanos都話聖石誘惑太大，啪完手指就盡快消滅聖石唔俾其他人用

有咩合理 冇左又唔會世界毀滅
唔肯定古一除左要用黎守dormammu仲有冇其他意思是但石只係reduced to atom 其實仲存在
頂多話整番粒時間石 本來預係sorcerer supreme睇住 間唔鐘可以用 另外幾粒9放根本仲危險 無左仲好

因為驚唔記得嘛

屌你拖一萬年先還陣間粒石整唔見左或者唔記得左還咁點算？呢個係責任心嘅問題，還得到先好借

蠢撚過閪

你又知冇?可能係伏筆，其實已經玩咗好耐先還，只係你唔知道。

講到借死物 果邊stark有自己時空要守 有自己生活 唔通走去又變老又經歷其他危險最後先番去犧牲

因為佢地知道唔急住還石既話，你條柒頭就開唔到topic架啦

女巫本身係用mind stone改造出嚟先破壞到
其他石未必得

有
爛咗或被搶就

還番去未借石既時間，咁咪有兩粒石？可以無限loop

無限之石真係無限喇今次

如果咁講，點都要整返粒時間石，但一有時間石，就可以用時間石rewind返其他石出嚟，一樣有危險，其實咪又係任佢9up

因為你唔係羅素兄弟

夜長夢多，D石渣響手係麻煩多過有用，仲要全世界知你齊石，無事無幹就好快快還係講得通

人地作品人地鐘意點玩冇計

如果認真答 時間石一粒整唔番 目標太細atom size施唔到法

但好on9 古一交棒年幾兩年 以後啲sorcerer supreme就少份job唔洗守石 係咪真係best of us架

都還左啦
隊長又老、iron man又死
算啦

咁咪要永久消滅埋時光機 有人學佢地用時光機返去偷咁點算

個定位器會無電

齊石都打唔贏驚人搶就仆街啦

返朝九晚六好似返左兩年咁，算唔算

唔還點作落去呀大哥 一有新敵人一人裝一粒石 幾十秒打完啦套野變得一拳超人啦咁

因為有石就唔駛超級英雄出黎囉，任何野啪一啪就完

死人先守得秘密 滅埋知時光機,有能力整時光機嘅人清哂所有file

你要咁駁既條友自己研發晒啲野出黎都仲得丫

邊個同你打?
暗殺偷野大把手段

因為cap要襯仲年輕返去日日中出女神

留石抽神up

假設你係cap 由毒撚變做大隻型男 差唔多溝到女神 就冰撚咗
依家有機會返去呀！你急唔急？！

佢地能夠消滅thonas,係因為之後還左石，假設唔快手還石，有一粒冇還到，當時個故事就會改變，消滅到thonas 就唔一定係事實。

係囉 應該設定做隻齊六粒石就可以許一個願 許完啲石會變普通石頭飛散各地 一年後先可以再用
而且同一個願唔可以許兩次 咁咪冇bug囉

不如問點解巨腸會知每粒石準確擺位擺係邊
有激光護住粒石個個位都唔知點放返入去啦

龍珠?

其實佢返同一個點還咪得囉

咁古一都有石啦

因為好危險 會引其他人嚟搶就d石
如果留低晒六粒 就更易比人搶 一團滅左Avengers就搶晒六粒
就好似Asgard怕有危險先將reality stone比左人 自己留住space stone

點會因為咁而亂
都話依家係過去嘅人眼中粒石/槌可能只係冇左幾秒鐘，而佢係未來用幾耐根本都冇分別
會亂都只會因為見到未來嘅人而亂
例如captain同自己打，同埋loki偷走（不過呢個相信係為之後嘅thor鋪路，所以之後都應該會講）

打親都死一個一樣仆街

差啲以為呢隊係avengers

其實如果thanos撻走果一半係 平民/同角色冇任何關係既人 Avengers 仲會唔會咁大動力想返過去繼而改變現狀

驚唔記得還嘛，要用咪再借過

有咩事返去拎過d石未得，同龍珠一樣

根本成個concept 都好多bugs

可以同自己打，打死左點算
拎完石去第二個時空又得

根本好bug, 洗乜咁執著

關人撚事

反而想知soul stone還比邊個

因為借定唔借 還得到先好借

其實咁多粒石入面 時間嗰粒係咪最堅揪？

拎枝炭夾夾著放落去咪得囉

其實佢地去到5年前thonas爆石前一刻搶返d石都已經ok
果5年間都無石 唔會改變到e 5年時間歷史 又可以返返現代復人

現實寶石都唔知點塞返落雷神條女體內，我估去到嗰個時空求其掉落地就當還咗

又可以繼續keep住d石

咁其實佢哋唔還都得啦

還乜鳩
明明就係偷
打完人一身拎走d 野 仲叫借？

如果唔係怕比人搶，根本就係唔還都得
Rocket識整隧道，識整埋gps一啲都唔出奇。Rocket已經變左征服宇宙嘅關鍵

未爆石之前嘅Thonas冇人夠打喎

明顯最急個個係隊長，趕住番去同條女跳舞

真係有需要, 到時咪再返返過去, 拎返D stones黎用

因為Dr strange話得一個可能，成套戲係無bug，你挑戰mcu 想死？

打完dormammu你又話要打埋玉皇大帝 打完玉皇大帝你又話要打埋宇宙最強，咁你一世都唔洗還啦。

如果我站係Strange角度睇，我真係唔會還。根本依類有time stone先勉強守得住嘅敵人，無石真係成個地球收皮。

留啲石喺度畀人偷咗還唔到咪仆街

冇錯
唯一可能性
你地全部同我收皮
唔洗討論落去

其實都係 如果唔急住還石 thanos可能可以反cup

其實可以出多套外傳 講美國巨腸點還石

咁個陣Nebula就唔使用手拎啦

乜撚呀，咪講左實現左既過去係唔會變，只會創造新既未來，重睇啦。所以唔還其實係無問題。

We're the Avengers?
Not the Prevengers, right?

其實有無人可以講下佢個時空理論係點？只係睇左呢集,又可以番去又借石又還石, 想問點解唔10點借石->番現世->去9點比多粒石佢,咁咪可以一人一粒

又好似ca直情留底唔番現世,老左再比盾人,咁姐係就係呢集個時間線內,直到ca最後番去之前,個地球一直有兩個ca同兩個盾？一個就係正常果個,一個就老緊果個?咁人都可以石都得啦

利伸無睇開 唔知係咪理解錯定有咩限制

總之發生左既過去係唔會改變
所以唔知點解會驚唔還石

time remnant 咪得

無曬皮姆粒子

屌 原來係咁
垃圾戲
負評

借錢緊要還，咪俾錢中介

d石變左原子，其實都可以還原做石？

我覺得可以啪返六粒石出嚟

依加做編劇真係易
9up一句千四萬分之一就可以無視哂所有唔合理既劇情

因為編劇話咁就咁，關你蛋治！

點睇隔離post d Marvel fans 死撐個劇情撐到自己好似有份拍咁

因為.......
頑石有天變黃金 我都會等

Thanos食野啃死佢地都會話好睇
因為係千四萬分之一既機會可以贏
只要結尾Iron Man同Thanos死就收貨
中段劇情有bug
Who Fucking Cares

咁我都係fans，Endgame imax我都睇左3次，加埋其他我睇左6次。
不過係覺得佢今次time travel設定上有少少唔夠謹慎姐。

好狀烈，好感動，忍唔住喊出黎

理性fans

一定要有其中一條時間線係撻手指消滅thanos
咁thanos先會係依條時間線上永遠消失
未來都唔會再有thanos係未來穿越返黎依刻再打過 無限loop

你可能會問咁以前既thanos又會唔會穿越到依刻
但依條時間線上應該唔會 因為發生左就發生左
事實thanos只係識穿越到黎依刻 並比avengers打敗
所以依種先叫千四萬份之一
其他千幾萬個可能性thanos都有機會係未來返黎 或者endgame依一刻打贏avengers 甚至係更早時間已經打贏左

利申：9up的

建議你重睇

千4萬份之一

正確答案

因為時間線係流動既
就算你可以跳去拎石後5秒既時間還石
只要你一日唔還石，果個世界既時間都會繼續發展
而比人拎左石既世界9成都會仆街
如果far form home講既係真，啪完4次已經有其他平行世界黎搞事
一直唔還由得其他仆左街既世界搞事到時重大獲
利申9 up

同意 真係要講既基本上 還石失敗都係其中一個成功既step 佢講到得一個可能性
你可以話牽強 但唔算有bud 編劇應該有time travel既理念先會出到依招

以下有少少長 係我個人理解 唔一定啱 可以skip：

其實所謂time travel就好似一棵樹既樹枝咁

有啲樹枝近樹幹多啲 即係個枝時間線末端就係個度個條時間線只係去到2022年就收皮
有d分支就去得遠少少 個宇宙可以去到31xx年先收收皮

而依家依支分支係依刻千四萬淨返既唯一一支
依刻既其他千四萬支線已經全部到左盡頭
但依一支同時會再有自己延伸出「新千四萬個可能性」
而新千四萬每一個可能性都會再有各自幾千萬既延伸
但往後既所有可能性 都永遠係以舊千四萬為起點 依個就係局限

正如一棵樹既樹枝 永遠有最篤篤個支
依棵樹永遠有自己既格局 綜合後有幾十億個可能性 咁依棵樹既命運就只可以有依幾十億既個結局 唔會再有更多
有可能幾十億個可能入面 都無其中一個可能性係去到一千萬年之後 咁依個就係極限

真係9up 只係覺得咁理解合理

如果時間繼續發展都係唔合理。
Cap點確保佢還石係借石線嘅最前線？重有,Thor無左個鎚咁耐，一早出左事。

弱智，穿梭時間關粒石撚事咩，關樽粒子事呀嘛

仲有Captain係邊個時間點攞返個盾去到未來俾Falcon
係個盾未爆嘅任何一個時間點拎過去都會令到Captain係最後場大戰冇盾
同埋Captain係Lift入面講Hail Hydra唔會影響Captain第二集嘅劇情咩
個Hydra agent真係當咗Captain係自己人成集嘅走向會好唔同喎

其實dormammu來地球做乜

Nebula咪殺咗以前嘅自己 都冇事

你用自私心態緊係咁諗
英雄就緊係左膠心態
驚夜長夢多，萬一有咩變數還唔到咪大鑊

好似係唔想有多重宇宙

On9

番去還比Red Skull
Cap: 番黎還石架
Red Skull:

不如問點解唔返五年前啲石爛之前搶手套
搶完又唔洗還，順手殺埋Thanos無手尾跟
咁拍應該半個鐘就收工
Black widow同RJD都唔洗死

還石個陣有盾有鎚激光驚咩啫
其實除左Time stone有邊粒可以完壁歸趙先得
魔方打碎先係Space stone
Mind stone本身都係支杖

總之已發生既過去係唔會改變 會變左將來

你呢D係你自己唔明個時間線啫
唯一難解釋咪老版captain

誠信問題
到時你班仆街整唔見幾粒石 多得你唔少

你講得無錯既 咁但係借得野 又應承會還既 未早啲還囉 陣間又殺出第二個想偷石既人未麻煩

可能還完石就整爛部機呢，冇拍到啫

直接比star lord

廢事蝕利息

咪就係 都未拎啲石頭自拍 po相IG
咁快就話要還

做咩個個負皮
女巫咪就係mind stone改出嚟囉

重睇啦

閣下智商有冇80

Avengers5咪就係講time travel番去救black window同tony，之後有人犧牲既就avengers6再loop過

還石係千4萬唯一會贏既結局

avenger4其實從佢玩time travel已經一定有bug
當睇英雄片算啦

因為唔記得還 會罰錢

好啦認真...
我覺得如果唔即刻做，萬一有乜問題，其他時空咪好大獲
(不過老實講，其他時空都唔關呢個timeline事，唔還都得架)

兒登仔係咁㗎啦
講唔過就負皮

其實以電影入面既theory ,只要一借石就一定會產生另一條timeline, 還石只係將影響減到最低， 好似ca 打ca ，就算還石都改變唔到， 因為已經成為既定事實，就算同古一借完石即刻還，石都有唔見嘅一刻，同原本嘅timeline 都有微細嘅分別，所以其實mcu玩得time travel就 一定有multiverse, 我估mcu都會繼續玩呢様 ，方便引入其他角色，但係就要少心D，因為成個古仔會變得好複雜，一錯就影響好多野

隊長返到去同每個人講

:點解我要還?憑我實力自己借返黎,屌你老母

還得到至好借 我係cap就走去做中介

個個都好似你咁諗
最後到左唔會還架啦
因為最後肯定冇人記得

重睇啦
古一同hulk個度咪講左
佢借舊石俾hulk
佢個個宇宙冇左石會有改變 可能更好可能更慘
所以佢先唔肯借
但hulk再説服古一話如果我用完去返呢一刻
再俾返d石你 咁理論上應該冇變
所以先説到古一咋 你估即係靠mr strange句野

其實係因為影響左冇石既平行宇宙會有機影響晒所有宇宙
即係當佢地借左石借左一年仲未還既話
古一個平行宇宙就暫時冇石冇左一年
如果呢一年內domammu搞掂左古一個平行宇宙，開始入侵其他宇宙，咁主線個宇宙就仆街 大家都知marvel幾多痴線反派
當然，一還左石去人地原本時間度就唔會發生
但一日唔還，愈拖愈耐既話對主線宇宙都有危險

咪照還住先囉
搞唔掂咪再借過囉屌

咁

定噉

怕俾人搶左 先用完就拿拿聲還啫
你個身袋住一百萬既話都想拿拿聲放好佢

借咗人嘢用完就要即刻還架啦，一陣唔見咗點算呀
乜你咁冇品架